[夏天為大地...] 夏天又到 入黎討論下呢d招點練

點樣可以練SUPER破冰轉身
利申:已識破冰轉身